**Aluno Exemplo [1170595](../)** - AR01=======================================# 1. Requisitos*Nesta secção o estudante deve indicar a funcionalidade desenvolvida bem como descrever a sua interpretação sobre a mesma e sua correlação e/ou dependência de/com outros requisitos.**Exemplo***AR01** Como AR pretendo autenticar-me na aplicação para que possa realizar as minhas tarefas.- AR01.1. Usar um mecanismo de autenticação simulado (mock) em que o utilizador e respetiva palavra-passe são iguais e correspondem a um endereço de email.- AR01.2. Usar um mecanismo de autenticação em que a informação dos utilizadores está convenientementepersistida numa base de dados.Este requisito foi interpretado da forma que teria tambem de ser acrescentado uma forma do analista de risco se registar no sistema, desta forma a autenticação do analista será composta por duas partes a parte do registo do analista e a arte do acesso ao programa.# 2. Análise**Briefing**Analista de risco quer ser autenticado no sistema,Sistema pergunta as informações necessarias para autenticação, Analista de risco insere as informações necessarias, Sistema processa a informação inserida.**Diagram (SSD)**![AR01: SSD - Risk Analyst Authentication](AR01_SSD.png)# 3. Design## 3.1. Realização da Funcionalidade![AR01: SD - Risk Analyst Authentication](AR01_SD.png)## 3.2. Diagrama de Classes![AR01: SD - Risk Analyst Authentication](AR01_CD.png)## 3.3. Padrões Aplicados*Padrão Repository**Padrão Factory**Padrão Controller**Padrão Single Responsibility Principle**Padrão Open/Close Principle*## 3.4. Testes *Exemplos de testes feitos neste caso de uso.***Teste 1:** Verificar que o email é valido.    @Test    public void emailValid() {        try {            Email mail = new Email(mail1);            assertTrue(true);                    } catch (Exception ex) {            Logger.getLogger(EmailTest.class.getName()).log(Level.SEVERE, null, ex);        }            }**Teste 2** Verificar que a password é guardada de forma correta em hashcode    @Test    public void passHashCode(){        try {            Password pass = new Password(pass1);            String hashPass = pass.password();            assertEquals(hashPass, new Password(pass1).password());        } catch (Exception ex) {            Logger.getLogger(PasswordTest.class.getName()).log(Level.SEVERE, null, ex);        }            }# 4. Implementaçãopublic class AuthenticationController {    private RepositoryFactory rp;    private RiskAnalystDB raDB;    public AuthenticationController() {        rp = new RepositoryFactory();        raDB = rp.getRiskAnalystDB();    }    public boolean RiskAnalystRegistration(String email, String password) throws Exception {        RiskAnalyst ra = new RiskAnalyst(email, password);        if (raDB.checkIfAlreadyExists(ra)) {            return false;        } else {            raDB.save(ra);            return true;        }    }        public boolean RiskAnalystLogin(String email, String password) throws Exception{        RiskAnalyst ra = new RiskAnalyst(email, password);        if (raDB.checkIfAlreadyExistsFull(ra)) {            return true;        }        return false;    }}*Recomenda-se que organize este conteúdo por subsecções.*# 5. Integration/Demonstration*No caso de uso AR01 como é o caso de uso que vai disponibilizar as restantes funcionalidades do analista de riscofoi feito um sub menu para que quando o analista de risco se autenticar no sistema ter todas as suas funções e dados disponiveis.*# 6. Observações*Neste caso de uso dada a interpretação feita pelo grupo achamos melhor tambem criar um sistema de registo de analista de risco bem como a adição de um bootstrapper que ja insere alguns analista de risco na base de dados.*